自10月起警方發30信威嚇《蘋果》報導警暴

《蘋果》揭濫暴 警發30信威嚇 學者轟箝制民間輿論 謀政治私利

警隊行動部高級警司汪威遜被傳媒質疑警察沒有展示「行動呼號」時曾如此回應：「你哋未做過警察，唔知難處，喂，呢個係事實嚟㗎！」偏偏未做過傳媒的警隊中人，卻對傳媒機構多番「指點」，日前去信廣播處長投訴港台《頭條新聞》抹黑是為一例。其實，去年10月起已最少30次向本報發信，以投訴或警告字眼指控本報針對警方行動的報道失實、製造謠言及煽動仇警情緒，更聲言保留追究權利。

林鄭同鄧狗都親口承認因為「假新聞」無人支持警隊啦，狗仲打公關戰真係無咩意義

應該要推上國際，警方恐嚇同想操控新聞媒體正正就係police state一個特點，香港仲憑咩做國際城市

根本喺香港夠狠就得
班傻狗夠狠一早贏咗

佢哋夠狠，但又玩埋d on9低能軟功，咪2頭唔到岸

黑警同689一樣日日睇蘋果

佢哋一早黑到無得再黑,估唔到仲咁在乎公關戰

咁大件事大家幫手推下

up

好啊
30封信，譯埋英文
同投訴既新聞報導
全部整理好放上網俾外媒睇吓啦

好大件事但推唔郁

證明佢地太得閒，無嘢做，可解散

推

Push

推呢個

正牌大耳窿

言論自由真係就快gg

幾時去生果報度拉人封艇?

話唔定肥佬黎有send俾彭斯睇呢

連自己都睇蘋果唔撐大公報？

李國章都好似話過文匯大公根本連藍都唔會睇

推上國際

Be Water Act

真心唔知做乜柒
你有槍有炮，上去拉人封鋪啦嘛
做咩做係到做狗

仲要扮國際城市扮有言論自由呀嘛

「街坊再反隔離營 防暴噴椒棍毆」
客觀事實都唔講得？

腦漿都岀埋

兩邊都係嘴炮
打和喇屌

P

我諗有好多直頭係pprb做

小氣到呢

咁得閒寫信，證明真係冇嘢做

兼職埋真理部

推啊

告警方誹謗，公信力係傳媒重要資產，警方無理據指控蘋果報導失實，令公眾質疑蘋果公信力，就其要警方賠返幾億先啦

所以大家一定唔可以麻木 唔可以忘記
得閒仲要提下身邊人

求其搵個籍口，拎返差館慢慢打啦
打鳩佢春袋咪唔怕佢開記招

點解唔恐嚇埋大紀元？

黑警管埋傳媒個行？

蘋果太多人睇掛，好多藍都睇

黑警落地獄

幫推

推 !

屌你老母死黑警

方丈，做得出又怕人講

我記得真係有試過叫華盛頓郵報比證據佢地個時有篇野屌香港警暴

警犬打人比人影到 係咪都要咁講
你哋未做過警察，唔知難處，喂，呢個係事實嚟㗎！

香港人無論係黃係藍
都係想追求畫面靚

黑社會威嚇

衝上辦公室用手臂延伸打尻班記者佬咪得囉
之後話佢地洗黑錢封撚埋佢，然後再續個記者嘅親人都拉埋，封返三五七個月，咁樣蘋果咪至少三五七個月唔會再報囉

真係好撚肉酸...

有無人覺得呢排佢地對我地屌9佢地既言論好撚大反應?

做乜撚??

😡

出撚到30封信都出唔撚到一封律師信就收皮啦

黑警佢地驚人講就唔會做啦?
又針番人地講嚟托?

push

新聞自由係邊？

好撚驚呀

講得好

唔好放生割子手，國際戰線追擊ICAC

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

黑社會

藍大多數都睇方向報

入嚟拉我囉笨

咁真係做得岩

報導事實都唔比 班狗真係玻璃心到

成班On 9 狗

講事實唔得咩

個朵臭到仆街

你咁樣係唔會令到我驚ga

推

明天有兩大行動，政總同火炭，重新點燃

Popo提大家夠鐘課金比毒果喇

叫班曱甴學陳浩南咁 去印刷廠燒埋塊版就得啦

唔好唔做呀
唔做正契弟
記得做到老美搞你主人啊一狗

Read

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

篤中黑警死穴。

白痴

又講中

黑警真正政治化

人地睇完笑左
短期內無乜野
但有事一定搵位入你

慘慘豬

以下發放 成績表
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

好不安...

證明好中，中到d狗好care

肥佬黎收埋d威嚇信就等呢個機會攞出黎講

police state

#HKDHRA

推上twitter香港police state連傳媒都控制埋

police state

死黑警

「你哋未做過警察，唔知難處，喂，呢個係事實嚟㗎！」偏偏未做過傳媒的警隊中人，卻對傳媒機構多番「指點」

要推上 Twitter

恐嚇傳媒 以警察公權力同身分指責兼刁難傳媒 已經係police state

正確做法

你想告啲乜? 港共體制好似冇法官 得法律黨委

嚟張清啲

佢哋到目前為止都係贏咗
殺係幾多人姦你幾多女
一個人都唔需要負責任
依家仲繼續殺緊人
幾多人比佢姦緊冇人知

夠狠啦已經

未做過記者又教記者做嘢

想睇

大家唔睇新聞都要幫手課金訂閱支持下蘋果

黑警死全家

定d黎
作為金主我企硬!

下，咁佢真係違反國際指引喎，點解係失實報道
Sor 認真咗